吳彥祖呢個廣告係想你捐定唔捐

0:21
次次睇到呢個廣告都等佢問呢句
你會幫咩？
好似叫緊你唔好捐咁，有無人有同感

你會幫嗎？
佢係講緊 嗎 而唔係 咩wor

點解佢啲廣東話好似差左咁
雖然本身都唔係好正

變態佬做乜掂我個女
媽媽
我......